唔可以比政府做主動 我地做被動

我地有訴求 點解要好似等皇帝咁等佢比咩回應
請比指示 將行動升級 直至妥協